譚仔外賣好抵

凍飲加2蚊 一人小食加2蚊

肥絲大隻

發覺鐘意食米線嘅多數都係香港中下階層。

餐具又加1蚊，湯底又加2蚊，陰D陰 D咁

個post邊個傻閪開?
完全封鎖左

我都block左不過無完全封鎖
我block得嘅通常都係d仆街係到post格劍圖我先會block

我間中也有幫襯譚仔，真心抵，現在坑疫時刻，譚仔可以派口罩信封，外面唔覺有大公司會做，食譚仔我鐘意堂食多d

佢就係嗰位專post格劍圖嘅仆街

你條戇鳩唔會話個POST我開呀

間中一次ok

抵係抵 不過食完個口好臭